夜神月制裁元朗叔父 奇拿及死亡筆記現於香港

根據死亡筆記規則
寫上姓名後
在人間單位 40秒內不寫上死因
被寫上姓名的人便會
死於心臟麻痹

由此可見
夜神月(奇拿)現正制裁香港罪犯
有見及此
在龍崎(L) 出現之前
請呼籲支持修例人士好自為之

未撚死呀 奇拿點做嘢

奇拿你個野壞左呀

好耐無拎出黎啦